Mac bootcamp 開機個陣揀唔到os

之前用magic keyboard好地地
開機個陣禁option就可以揀os
最近換左keyboard 就唔得
點算

用2個keyboard